召喚痴線西(112)善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

lm

Q and A話肥蛙係=yeip
冇決定性既證據就唔好置頂
感情狀況又唔吻合 佢地又有否認
搞到成個post好私怨

新po lm
大家唔好因為yepi而嘈啦

追完上一個po 真係睇蛙妹愈來愈唔順眼
想幫你家姐都唔係下下衝岀黎柒
想幫佢但變左害佢
同埋 唔好再咁mk啦
打扮到廿幾歲但仲好似14 5歲咁on9

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

咁

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙（疑似）或肥蛙朋友
詳情可以睇痴線西（104）、痴線西（105）

觀感有無好啲？

Yepi可唔可以上水爆多啲先肯定到佢係唔係肥蛙

好戰姐妹

我覺得奇怪嘅就係呢樣野唔係佢嘅話點解唔上水

頭先睇多次104
我依家覺得yepi可能係蛙妹
你哋講到佢個live蛙妺又唔識講嘢又串串貢咁 yepi都係咁

如果係佢家姐真係多得佢唔少

到底仲要講肥蛙講幾耐
追咗幾個post追到無癮

呢樣真其實有冇方法可以證明係/唔係佢？
又冇理由自爆isp e-mail

之前淨係話個令字嘅時候都有死撐下同我哋鬧下交而家直情消失咗

Lm

嗰陣都話過yepi似係蛙妹
不過比勁多人負評

唔明點解講人感情就話八卦 係私人野唔講得

由以前小花係咪同恆仔拍拖 咪你老母係咪散咗 pkj同邊個散邊個一齊 屎盆分手然後又起到牛油果底 蝗丁扮恐男但又俾人撞到影到

個個都咁講㗎啦 講肥蛙拍拖又咁啱撞到影咗相呢啲好新鮮咩 唔係得佢一個咁俾人討論同咁俾人話啦宜家先黎講咁樣好八卦？

唔理蛙妹定肥蛙 都好大機會係佢地

有冇來龍去脈

佢淨係po咗段咁嘅野咋
佢另一個ig話因為朋友而唔開心

成日話改左但啲ig story 仲係博關注咁無得扮架story已經露曬餡

留名

講到尾佢都係講緊錢

連mchi都係度講咩減肥
個個ig「女神」都係度sell ed

係咪諗住同arial搬出去 落曬訂之後話都係不了
見佢youtube都del咗arial個名

睇真啲似係一大班人夾錢租盤 可能想做studio/開舖？

班道德西真係好撚煩 肥蛙嘅感情事唔講得 pkj 屎盤就講得 都幾雙重標準 同埋入得嚟有邊個唔八卦 次次討論肥蛙都有一堆人衝岀嚟護航 以前幾鍾意肥蛙 依加越嚟越反感

偷拍+推出公海狙擊 覺得已經唔係講下八卦咁簡單 之前講小花同南瓜都係係度講下就算啦 唔會有人推出公海

啲八卦雜誌全部都唔係講八卦咁簡單~
改名做追擊雜誌囉
講咪講 咁又點
佢應該慶幸有人講吓佢 炒熱度
之前佢用情侶黎做topic都係想咁姐

痴線西就係講八卦架啦道德撚建議去睇baby kingdom

佢應該慶幸有人講吓佢 炒熱度？？？
嘩 真係唔該曬你喎

推岀公海狙擊嗰個絲上個post都已經係咁俾其他痴線西話 根本唔係因為痴線西有共識所以先推岀公海 唔洗講到呢到個個絲打都想肥蛙死咁 大家都係討論下八卦 唔洗咁敏感

Baby kingdom 講嗰啲八掛嘢仲mean 睇Alicehaha啲post就知

似係住多d 不過臨門撻Q唔緊要啦佢有阿男朋友 男朋友幫佢實現返個憧憬囉

平靜咗幾個月點解又變返一講肥蛙就嘈交

一個月／幾個post*

可能肥蛙未到睇佢前面 憎佢後面嘅程度 但屎盤 南瓜嗰啲就個個都唔鐘意佢 踩佢嘅話就覺得會係正常

本身都唔識肥蛙 自從抄畫之後係咁嘈咩年宵呀yepi事件 就覺得呢條友好煩仲黑人憎過pkj

其實我諗住求其po下娛樂台都大把廢文

反而覺得KOL界小強屎盤先最黑人憎

spoon係有冇痴線西追擊都覺佢樣衰 肥蛙係睇完個post先會咁反感 兩個係有分別

明星夢雀斑妹隻腳粗到
真人有冇150cm

係條街度撞到佢跟住影低又唔得?
又唔係偷拍佢屋企入面

咁都叫粗？？？

問你點解佢係八婆又唔答

洗撚同你解釋？ 連登都有農民工同哨牙怪打手？

盲反

乜依度講乜都要有充分理由?

問下都唔得 定係你講唔出理由盲反咋

條友純引戰唔使理

你一嚟就咁樣攻擊無人會接到你所講嘅嘢
好難理解到你發生咩事囉

引戰撚，不用理會

投票
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派

我覺得八卦係得 都係估吓係咪一齊笑吓福正mk啫 公海po我都係講只係啲料未夠爆同個tone要扮吓嘢扮吓公道有幾個絲打係激動咗啲
但覺得屌佢唔公開話預咗以後都唔係私人嘢就過咗囉唔知其他人 但我就一路都話感情嘢唔使交待 就算蝗丁我都係咁講連雲西係咪同boris一齊都係啦佢鐘意扮晒嘢咪由佢

不如屌佢冇咗初心變咗廣告雜誌仲要幫呃ki賣廣告好過
Btw講起老母彤好想用佢14年教整面罩條片鬥佢紅話佢港毒睇佢點上大陸歌頌祖國

唔知佢會係邊個KOL呢

盲反又如何

😁

其實呢度唔係討論YouTuber/kol嘅post咩
點解愈嚟愈多人邊間online shop /美容院好都走入嚟問

不過其實呢啲垃圾嘢都一定係無用㗎啦
不知名牌子仲要食落肚 食死人都唔知咩事

抵死啦
個個有少少名氣就係咁開舖賣衫

我都覺得係蛙妹
因為蛙妹有讀過vtc 咁咪有email可以開ac 而肥蛙未必有
但我覺得根本兩姊妹都好串冇禮貌 同埋都唔排除兩姊妹一齊用個ac

完全理解到娃妹點解仲係a0，份人咁閪，仲話想出pool

真心頂唔順唔嬲都閪聲閪樣閪語氣咁吠埋黎
嬲或者鬧交嗰陣一定不得了
內心強大啲先頂得順

唔好話咁叫真性情 做自己

垃圾丁丁叫人行路賺錢

咁好心推介個app俾人用 你估佢冇佣分嫁？

我覺得似係蛙妹 啲語氣 講嘢tone 都好似

原來蛙妹讀vtc 唔覺佢有返學咁
以為佢懶懶閒係屋企唔洗做

佢哋又識咖咩

好似quit左HKDI全職做youtuber

嘩 食佢家姐水自己又做埋一份
佢selling point係咩

呢個髮型師到而家都仲sponsor個蝗miu 大家記住唔好幫襯

sell佢係佢家姐個妹同a0

十年都唔出一條片學人全職youtuber
全職廢青就有
真係講唔出佢有咩selling point
冇佢家姐佢真係nothing

之前又講到同佢老死咁 情比金堅 依加就好憎好憎依個朋友

Mk妹係咁on9架啦你見平時啲mk仔mk妹一齊左無耐就稱呼對方做老公老婆，講到好至死不渝咁架

好心佢就讀好啲書啦

佢公審人既習慣到依加都係改唔到 由story變左做出post 不過今次無指名道姓

Zain仔咁能正義做咩cap人上story笑人個樣老

Edc陣間諗唔開自殺咁點算呀

好多女仔都鐘意用真性情黎掩飾自己冇教養

Cyber bully呀
Zain仔做好自己未呀？cap人哋圖bully人哋

Zain仔
GROW UP!!

陳冠希都奶共架 又話反共 仲睇陳冠希

佢依家型過edc所以可以出post了

Sell自己單身同串串貢

笑撚死

鞭屍

呢個髮型師成日sponsor啲famj

同隔離討論mmm1122一樣
開到第十個post無啦啦勁多道德撚出哂黎
以為入錯post

唔知 但佢ig post成日都有人留言話佢越嚟越靚女
可能去深信自己會做到KOL
真係on9 有書唔讀 一陣啲妹豬好欣賞佢學佢就好笑
諗住做KOL過人世？

可能*佢*

佢染完個頭真係靚咗少少嘅順眼啲
但唔覺佢會做到KOL肥蛙都叫有出啲侵權product 但蛙妹is nothing
唔係佢家姐邊個識佢 又無突出嘅優點 A0
到底想sell乜 鬥廢？ 過多幾年就收皮架喇
無學識 無技能 依家做全職youtuber姐係無返工喇
最後又係肥蛙養

其實個app會唔會係收集行蹤記錄 賣比人

大奶奶去咗邊

佢真係打不死

佢真係愈黎愈樣衰

已經認唔出

依期肺炎爆得咁勁
coffee仲敢帶個仔去咁多人嘅沙灘
個個除晒罩咁近距離接觸
真係唔怕中招咩

港豬係架啦

佢個仔都好大陸

否認就唔係？個個都話自己冇上連登架啦

咪係 愈講佢佢就愈興奮
呢條友手段都幾勁
之前比人話佢抄襲
佢dm同絲打私底下認左錯就冇左回事
識將件事未搞大之前禁熄佢

YouTuber呢啲冇selling point 好快就過氣架啦
唔似bob叔教整野食/其他教打機
留名睇佢遲啲有咩拍

除左將軍澳悼念周梓樂令佢個寶貝仔食彈佢岀聲呻過之外
其餘時間佢都係港豬一名
行山食tea遊山玩水咩都做晒

睇佢ig都見到佢老公成日唔戴罩

信政府 唔怕

我都覺得似係SHARE一個ACC

youtuber好似sunny同creamy咁, 拍既片好唔好睇就見人見智
不過d片都叫有創意, 我覺得ok

衰衰地好似heyman同suenn咁, 雖然化妝技巧麻麻
但起碼d片都會share下化妝品護膚品用後感啦

但佢2姐妹真係d片悶到癲
家姐就畫埋隻濕鳩蛙出埋d垃圾產品
阿妹就唔知有咩技能
真係好唔掂

呢啲人唔見棺材唔流眼淚
見到呢啲港豬咁嘅時勢都可以咁平衡時空；
武肺第三波：
啲醫護放咗工返到屋企都會同屋企人保持距離
分檯食飯 仔都唔敢抱。
相反佢地繼續出去人多地方玩。
真係好火爆
睇死佢地都冇投票啦
咩都唔理就係到坐享其成
黎緊真係要mon post睇住呢啲仆街有冇講錯野
一講錯野即時報國安
一齊鬥紅開心仔

Live sell真性情

佢兩姊妹本來都唔係行美容blogger路線架喇
佢地本身都係sell貼地 日常/情侶vlog個啲
以前成日3個一齊拍片依家無咗heigor又無火花
拍下日常vlog又插廣告 仲要唔講有AD
之後又同福正拍拖比人斷正好地地開個live蛙妹又要回答得咁串 倒米
利申無睇佢地live 係爬文知道蛙妹回應好唔得體

想要做全職youtuber又唔出片 唔通真係內心夠強大就搵到食咩屌

同無限A0姐妹情

醒起佢話自己唔睇新聞
可能真係連依家確診數字幾多都唔知

Lm睇肥蛙同蛙妹幾時收皮
無左希哥既片 悶到仆街
全部都用感情/A0做標題
肥蛙 你多左人睇唔多唔少因為希哥咋
依家得返你同你細妹

我覺得肥蛙以前啲旅行vlog的確幾好睇嘅
就算冇希哥嘅旅行vlog都好睇
但真係分手之後啲片就悶咗好多
至於蛙妹。。。。啲片好似一直都唔好睇
睇完一次唔會想再睇
佢仲要好少出片

可能佢覺得自己日日做瑜伽可以百毒不侵呢

確診數字有冇上升都應該戴好口罩
唔為自己都為個仔着想
大人病都已經好大獲
一陣搞到個仔中招
就好笑 咁樣害自己個仔

好撚無聊
好攻心 個cover佢正常樣
個兩個fd就咁柒

Suechangg发布了一篇小红书笔记，快来看吧！😆 LMxJ4WBRxneSZdG 😆

佢最奇妙嘅地方係張張相都唔同樣
我真係唔知邊個先係佢真樣

Sell 棚牙

屌！！！
咁講要落地獄架
不過係佢自己唔箍牙 怪唔到人
之前有條片肥蛙問佢 做咩skip人地叫佢箍牙嘅comment

可能遲下加埋福正呢

呢條撚屌我幫襯過
你唔係00後/中學妹妹仔就千祈唔好去剪
Hea剪到一個點 西口西面咁對住你
一有妹妹入黎就笑笑口聊佢地狗公咁樣
專做妹妹仔生意

蝗mui同咪nlm彤有啲似樣 藍絲真係特別柒

我都覺得好撚悶但希哥都係渣男嚟唔想讚佢

佢有邊條片係冇佢啲朋友

我都覺！！第一下就諗到老母彤

佢內心都好強大同屎盤一樣完全無視負皮

賤男not渣男

對唔住聽得太多賤男！

渣男
賤男

內心強大就唔會係ig叫春

知錯了對唔至

法國你依家好好 唔捨得同你鬧交了

真係極反感coffee
佢個樣簡直係喺額頭上鑿上個蠢字咁
之前係大館撞到佢出event
見到周圍d中學生細細聲講話 咪個殘廁gathering
做人做到佢咁蠢 話自己無玩小紅書
但係比自己個youtube description出賣咗
又港豬到爆 乜撚都唔識 蠢到乜咁
抵佢一世搣唔甩殘廁呢個label
都唔明點解咁多人吹捧佢個仔
對我而言 佢好似男版lucy咁
一d都唔得意細細個個樣已經猥猥瑣瑣咁
話我毒舌都好 得意嘅大把 例如陳凱琳個仔咁
個乜鬼伯伯 我真係唔識欣賞

點解好似好耐冇見pkj po綿喵咁嘅

佢好多支持者架
即使佢係港豬都好多人睇
但唔知啲粉絲知唔知佢係假波
瘦到見曬骨 但大波 有幾多個

佢個仔 係咪得我覺得好似蚛蟈農村鄉下仔

綿喵過咗身啦⋯⋯

吓真係㗎無睇開pkj啲嘢唔好意思

Pkj條八婆成日飛嚟飛去
綿喵咁老又有心臟病 都唔珍惜最後日子

好心咪撚po上尼幫佢賺view

bb都唔覺 依家越大越似
又黑又乾

反而erza bb嗰陣時一般
依家越大越有皇子仔feel

好賤自己就三七面，另外兩個frd就post醜態做thumbnail

走咗了

唔賤就唔係雲閪啦

啲comment都幾正

諗諗下 蛙妹同波仔細佬隻barking dog都幾襯
兩個都串串貢以為自己好撚叻咁
蛙妹我幫你搵岩對象出pool唔洗A0啦

佢啲支持者咪又係港豬

仲有兩個個口都唔係好掂

哨牙馬嬲

廢J

睇咗少少睇唔到落去真係阻撚住晒其他人

又係喎幾襯

兩姐妹一撚樣

佢啲片真係幾悶下 係mk舉住部機做埋啲on9野 冇人想睇

一大堆護蛙手
係咪有個Akina

最後個張

好耐之前係ig一邊喊一邊影住自己講野屌人比我cap低左

雲西同佢啲朋友都mmkk咁 片中啲行為咁幼稚 又阻到人 係佢地自己先開心 外人只會覺得擾民

呢啲叫真性情

同黃安一樣

都係抄 兩舊屎 不用分那麼細

仲要佢都幾醜樣 但好似冇乜人講
棚牙打哂風 又矮
打扮咗好似小學生扮大人 鬼五馬六咁
好似做yepi跟尾狗咁

其實佢可以同山東個女一齊好似kiko beth咁樣兩個青梅竹馬咁樣玩一pair有氣質高貴王子公主咁嘅feel 一pair大陸農村feel

死奶共狗返去玩小紅書微博啦用乜鬼Instagram扮撚晒野

真心睇左好耐 真係認唔出呢個係老母彤

第一眼睇以為係嗰個小美

Awwww原來有人同我有同一個經歷!!
西到一個點，我自問有禮貌
但一黎就好似我得罪左佢咁
仲要剪剪下走到同d妹妹仔吹水
完全唔知佢諗緊乜

話時話 原來佢都幾大份下
著off shoulder顯得個身好橫
睇相真係完全唔覺

乜楊政龍冇俾錢佢洗咩，avaw賣酵素都唔掂要撈埋賣衫？
俾人篤爆仲唔認，佢既cap圖有埋淘寶個制，簡體字黎呃到邊個啊？

開心些牙下

佢幫邊個生仔我都冇咩興趣 但賣濕鳩酵素同淘寶扮韓國收皮啦

呢啲咪報應
受翻比佢bully嘅人嘅感受

睇到我好撚尷尬咁大個人點解仲可以咁小學雞玩埋啲幼稚野

佢真係一直覺得自己啱完全唔覺得自己性格有問題

Sorry無知一問 佢係乜水？有咩威水史？
前嗰排follow過佢
有提及過自己之前比連登仔講過
但話咩依家睇化咗 世界上硬係會有人唔鍾意自己 嗰類嘅說話啦吓
後期已經unfollow咗因為佢每問嗰啲問答story 就會講一次呢類嘅說話 見住佢自己打丁又冇人理佢真係好撚柒

之前同個ex一齊嘅時候 自己瞓遲咗miss咗個presentation 之後就不停IG開post公審條仔做咩唔叫佢起身blablabla 經常性IG公審人 仲有好多不能盡錄

其實靜靜地做返個普通人唔得嘅係都要attention seeking 咁自己攞嚟啦 明知自己啲黑歷史厚過電話簿都繼續seek attention仲怪人哋冇善意cm 好難攪喎

無人知佢16 17歲做過咩喎又邊位啊？

依張相嘅故仔係咪:
個肚比人打咗一拳準備呻吟前個樣

無論係個樣定姿勢都睇到我問撚晒號

成班大陸兒童

條友真係死唔斷氣點解可以咁厚面皮收下皮啦好冇

好彩剩係最近IG問過但未幫襯

Esmae都越大越靚女
自從出埋牙仔 仲cute左！

其實啊yepi 畫極都係咁 有冇諗過放棄唔畫

小學雞畫功

我已經鬧到有啲唔忍心咁鐘意一樣嘢但完全冇天份做極都咁差都幾慘

定係佢其實無試吓畫其他嘢 畫嚟畫去都係畫自己同埋隻蛙 畫畫都係要練習先有進步

原來係用adobe sketch
咁唔怪得要逐筆填色

算唔算係試左？

我仲正打算放呢個story上黎

比著我生活有咩事發生咗 我會同男朋友/fd呻囉
但雲西下下都po出黎搏關心咁 平時唔係好多fd架咩
佢仲有波仔呢個男朋友同佢講咪得
塑造到自己好似得一個人面對所有野咁

究竟boris屋企人同身邊嘅frd係點睇佢 淨係識得係ig叫春 講到咁委屈咪唔好拍又冇人逼佢拍

都係佢自己
畫得都幾核突 畫卡通又唔係動漫又唔係
頭髮啲筆觸又亂七八糟
條眉兩邊又唔同型
瞳孔啲一橫橫好似啲小朋友畫公仔眼咁
下巴啲影仲要用灰色 好似用鉛筆起稿擦唔乾淨咁
成張圖線又明明畫緊同一樣野又粗又幼 仲要粗嘅地方錯曬

其實電腦/平板畫有好多嘢好方便 起稿喺另一個layer照住畫都已經可以避免張圖啲線奇奇怪怪咁 佢應該上網睇多啲教學

佢有都係好柒

其實eg 同auman諗緊咩真係好想知
兩個藍屍喺個grp度

係 佢唔練仲要唔畫其他嘢都真係幾難有進步

肯定boris家姐一定唔喜歡佢女人識睇女人

一年啦人地

仲要張圖喺微博度嚟

咁捱得呀

平時睇佢都無咩嘢
參選港姐成個人連埋個look都柒咗咁多

佢之前影住用procreate但逐筆填色 諗緊佢係唔知procreate既功能定佢特登影果下逐筆填色

咁平心而論 佢個樣又真係靚過其他佳麗既
不過佢由頭到尾都無澄清番過會離開搞屎棍
比著我係EG Auman個啲真係吊撚哂鬼

dm叫佢關心下細佬女友

一年都仲未有得公開 成日單方面借啲意係到講 真係好慘 唔係話男朋友對你好好嫁咩雲閪 人地擺明知你唔見得人先收埋你嚟玩

宣示主權

佢呢排真係瘋狂宣示主權

諗緊定係之前呀Ken唔想公開
如果係瘋狂宣示主權都幾煩膠下

嗰日拍片錫埋
又嗌曬bb咁

反而想知如果ken真係偷食 點解會回心轉意？

其實可以畫下其他嘢次次都畫自己做咩姐睇到個頭就心諗：「吓又畫自己？」

可能係為咗份收入？
冇咗cg 佢可以做d咩

肥蛙畫隻chocolate 蛙
叫佢畫下其他
肥蛙會畫自己個頭
叫佢再畫下其他
肥蛙又畫番個粒蛙
叫佢又試下其他
佢又畫番個頭
....
省略一萬字 無限輪迴
其實佢係咪技窮喇

佢啲片悶到癡線
又冇內容
一啲都唔好笑
仲好on9

係咪唔撚得?

右邊幅圖成隻之前攞嚟嚇人嗰隻momo(唔po圖廢事嚇親大家)

佢地而家冇咁尷
相比起前個幾條片

媽媽話嫌你嘈喇 要塞返蝦乾入個肚𥚃面

自爆呀

係屌 算啦

痴撚線，佢係咪有病

痴線

個仔好慘
樣樣都有得嫌
痴線老母
過多一排識食肉個時點搞呀

只要唔俾蝦毛食第一啖肉
咁蝦毛就唔會知道肉有幾好味
咁就可以係蝦毛讀書食飯盒之前都唔洗俾佢食肉
又可以慳返d錢

平心而論覺得kelly個樣清純同後生好多wor唔係話Uki唔靚🙈只係佢無港姐個種氣質 普通網紅樣

塊面大到可以擺幾圍
個樣又老,成個40路阿嬸咁

#184884真撚係要block
唔撚想再係度見到佢呀屌你
單機啦

Hi
連佳麗又係你呀
又做自己打手？

哎呀 一年都未公開得 佢同ex拍拖一陣就拍埋旅行片 公開埋扑野啦咁又係既 條女又港女又重心機 帶出去都嫌阻埞

Hi Kelly

其實係咪大家因為憎佢所以先將佢啲說話放大黎睇
明明依啲說話好多媽媽都會講
好平常

屌 依個好痴線
有冇圖 個男仔係邊個

咁都畀佢搶到

唔知點解登佢地開心
咁樣大大方方仲好
希望佢地幸福 都拍左好多年了

點解yepi做完護髮
個頭睇落仲係好乾
整完好似冇整過咁
同蛙妹差好遠 起碼佢個妹個頭睇落係順滑

你應該就咁google都search到整合
佢ex個ig名好似有190呢個數字

點睇得出

其實我覺得有人想做鳩佢多啲

係有好多媽媽會講笑咁講
但就硬係覺得蝦乾係真心厭個仔煩
仲要po曬上網同人講覺得個仔煩
係佢身上真係feel唔到任何母愛

點解好似講到個男仔好似物件咁
搶一搶就搶到
話曬一隻手掌拍唔響

利申
唔鐘意雲西亦唔係幫佢
Attention seeker+拍片又悶又on9

蛙姐揾咁多重住係公屋唔會違規？

咩叫唔熟佢地？唔可以係啲片真係唔好笑架咩
咩都可以搵到個籍口 總之自己就冇問題唔計佢以前做左咩 咁啲片真係垃圾啊嘛

三張相都唔同樣

可能佢買咗呢 btw佢住公屋嘅咩

佢以前喺自己個ig有開過一個整合story入面有哂鬧人嘅story
不過冇咗喇睇下有冇絲打有留底

有冇人覺得佢個樣愈嚟愈大陸

我同周星馳都唔熟
但睇佢啲戲我都笑得出
好 啲例子唔咁離地
我睇balu、cg、馬田啲片都笑得出喎
我睇bula都係最近嘅事
係癡線西post睇到嘅
好多片都中到笑點
唔係熟佢/老觀眾先識笑囉
所以點解要熟佢地先會get到笑點咁奇怪？
佢expert佢啲target audience淨係佢生活圈子嘅人？
講白啲係佢自己廢西
啲橋屎冇idea先拍啲圍威喂打丁片出黎
廢就認啦

藍絲jade個女popo個樣好恐怖
勁似key左個頭上去咁
琴日係explore到見到真心嚇一嚇

佢打扮真係愈嚟愈樣衰
明明係個靚女

其實佢條眉都幾核突
化咗妝咁多年都冇改善過

吖雲閪 知你有mon Po 好心睇到就改下
先唔講你個人 你youtube條貓片 質素完全係ig tv

係囉明明五官都靚 唔知做咩氣質打扮愈嚟愈蝗 個頭又唔知想點咁

唔係有心話佢 但真係愈化愈蝗

睇佢講嘢應該覺得自己條件幾好

On9都算真係勁阻住其他人
死mk

漂爛咗做護髮都冇用
唔好問我點解知

交兩倍租就得

其實佢好似一路都係行中蟈網紅路線
之前小紅書啲大陸人話佢唔似香港人似大陸網紅
佢話多謝話自己好鐘意睇

YEPI有漂過咩?

wtf如果有人話我似大陸人我應該會嬲到癲 然後即刻自我檢討轉造型

之前好似灰色咗一段時間

我覺得佢只係唔想得罪人先咁應

有名你地叫虰虰
又玩抖陰小蝗書
合乎形象

佢話用完依個嘢皮膚變好 真係得啖笑0說服力

俾啲鼓勵呂智恆like佢個page

同屎盤一鳩樣
永遠都係自己啱曬 係人地cyberbully佢
有無諗過自己啲片啲內容真係好mk好冇文化

呢條友ig一張客人圖都冇
全部都係00後kol

究竟娃妹個頭係喺Salon染定係用Liese染髮劑？明明佢賣廣告話係用Liese染，但睇Yepi條新片，娃妹似係喺Salon染喎

補返D圖比大家一齊分析下

佢唔係紫紅色咗一陣甩咗再去salon染翻咩

蛙姐係條片話佢平時拍咗啲片要剪成個禮拜先出到街
條片今日出 咁當佢一個禮拜前拍
而liese廣告應該起碼兩個禮拜前出？

時間上唔係好match
當然如果佢咁鬼鼠遲出vlog都證實唔到

唔知佢隻紅染過幾多次
但條片就話染返同上次一樣
即係起碼係salon染過兩次

因為我見佢好似都無講到佢係再去染返啊，佢淨係講咗句染返上次隻色，所以真係唔知各位唔好意思我未fact check就衝咗出黎

哈哈 唔緊 其實我都唔肯定
但睇佢ig應該係黃框係liese染 紅框係salon

應該狗公格 唔啱佢食就唔想做咁
仲要大力扯我d頭髮 on撚鳩

屌睇yepi新片 就係搵咗呢條撚屌剪我認得間salon
但又奇怪寫無sponsor
咁啱搵中佢？

好奇一問 泡泡染髮會甩得咁乾淨咩...
出面啲髮型師成日話最憎啲客自己用泡泡染 染完之後會漂得唔乾淨

佢係咪曲線
記得佢之前同小粉姐鬧交跟住del左小紅書定唔知咩）？

真心唔好用泡泡染髮
甩得又快 又傷髮質

係真係唔會
利申用泡泡至少染過5次金色 次次啲頭髮長左之後變成布甸頭個陣 除左個頭頂 其餘啲髮色都keep住係金既冇話甩到蛙妹好似冇染過髮咁

終於

娃妹好似留長髮染完頭之後自信咗好多
硬係覺得佢d 動態以為自己大美人咁

雲西做左一年既慘情戲終於打動到波仔公開佢做佢後盾

啱 更何況頭髮漂過上泡泡會勁上色 特別係紅色系個啲 甩完隻紅色之後會變橙橙啡啡 邊有咁淺色

利申 一年漂一次+出去染3次以上 好彩個頭仲有未爛得過yepi

波仔 雲閪終於可以魚生有鯉了

終於可以光明正大講呢句了

佢一開始就係sell貼地架啵
舊時好多人捧到佢上天就係因為住公屋又好慳錢嘛～
如有錯請細力屌

已經有haters comment

雲西終於唔撚洗收收埋埋啦
係咪可以更名正言順地公審人

終於等到今日啦！
好似岩岩好一年

我去ig睇下 食下花生先

到時會唔會公審同boris合作拍片嗰啲女仔

Btw終於自爆夾頭0技巧

散左公審埋人地家姐細佬

雪姨唔係諗住髮型差唔多就似啊嘛

唔知有無報稅呢

有眼有鼻=似

人哋做得你個女喇 雪姨

依條老妖婆真是好嘔心
佢空氣清新機個單嘢擺到明呃人
都俾佢走得甩 真是好撚嬲

屌9佢既留言勁多like
垃圾黎講雲西真係香港3甲
仲要已經未係kol

認真一問，佢想講似邊個？

雪姨：你哋快啲話似我啦
Btw佢咁po得出嚟問真係好自戀好厚面皮

睇啲comment 已經夠

護蛙手

佢講呢句野既尷尬程度同屎盤問人佢似唔似呀sa有得揮

段野好撚mk

我屌
真心定暗寸

睇嚟佢又係一個潛伏連登既YouTuber
呢個term好似係連登先會咁講？

屠蛙手女版郭政鴻一定有mon po

睇黎真係沉晒船 仲作埋歌比佢 一年冇理由仲未睇清條女真面目

睇咗好耐都認唔到
係咪mkding嚟

呢個係波仔黎？

唔講都唔知有個咁既channel
睇黎之後啲片都要見到雲閪了

好似係唔同人 上面嗰個係Jim
幫蛙妹嗰個係Ian

就算佢無mon 佢啲員工都實會mon

咩叫我痴撚線你

咁咪好 唔好再放佢出黎害人

係咪淪落人套戲入面嘅其中一句？
唔知有冇get錯

可能會行Cotton嗰種prank女朋友路線都唔定 等佢條女多啲上鏡

係咪淪落人黃秋生句對白

雲閪終於可以走入佢夢寐以求嘅kol圈子啦

其實有冇諗過波仔都唔係好仔
佢冇雲西咁on9擺哂上ig，但私底下都係mk仔一個

咁Boris 嘅dislike一定直線上升

之前公開ex日本扑嘢波仔個家姐細佬都唔係啲咩好嘢

我啲頭髮係有漂過幾次 但係甩色之後啲頭髮都會明顯黃咗少少

雲閪去台灣之前唔係同個紋身仔一齊架咩 但去完台灣就同波仔一齊

由佢之前唔專重個Ex開始就已經對佢好反感
Mk仔同Mk女幾襯呀

你個icon

唔係幫佢 但佢嗰陣喺條片係話自己個處喺日本破想知究竟點解會演繹成佢破左上一任處

多謝提醒即刻轉相

雪嬸係似郭政鴻

嗰陣時boris係同ex一齊去

睇啲歌詞真係沉得好緊要吓

我知呀 咁都係講左佢地扑野啫 點解係破上一任處

淪落人女主角同黃秋生講
我愛你咁解

沉都好既 唔好放條女出黎害人 橫掂條仔都唔好得去邊

覺得同人講自己32DDD好尷尬 自己放上social media就唔尷尬
咁你下次買bra show個ig story 比佢睇囉

間諜過家家 誠意推介

大力扯頭髮真係痴撚線
嗰日我等左好耐，差唔多一個鐘
(因為我專登搭車出去就係搵佢剪頭髮，之後又預唔到時間，不過諗返我都係on9左)
但佢完全一句sorry都無，仲西我面
個感覺係 我阻住佢做妹妹仔生意咁

係呀

正想講
係尷尬就唔會放上網啦仲要連續兩個story

係咪挽法係咩玩法
4個字入面錯2個字 雲閪都啲終於mk文盲黎

*終極

本身都諗住係mkding
但見到有絲話本身係靚女又有少少懷疑認錯

屌我都有睇好撚on9套野

驚死人唔知佢大波
跟住人地話佢 佢就智話依加咩年代
但平時又要懶保守 咩第一次帶男朋友見老豆
前言唔對後語 鍾意公審人既雲閪

用條友去形容個sales好無禮貌

岩岩先睇肥蛙條新片 強化心臟功能係咪啫係佢成日口中所講既等你內心可能強大啲

咁又幫佢講句說話 呢個好耐之前
之前佢同小粉紅喺小紅書嘈del咗acc
佢係黃嘅 係個look好蝗

你 like咗

收皮啦屌
VS啲bra size唔準都要打j
波仔咪出啲有雲西既片囉
等睇幾多人unsub

佢真係厚面皮自戀嘅極致

雪嬸點解成日暗串其他kol之前又直接笑屎盤
你自己好好咩？心地勁差

未搬鋪時去過一次
可能個日打仗唔算多人
態度正常 但做出黎完全唔係我想要既野
整完唔會主動幫你set頭
你唔係啲咩kol妹妹仔都唔會有ig咁既效果咖喇
可一不可再去翻啲尖沙咀salon算

點解會like得落

但佢嗰次好似係講自己破處係日本
雖然都唔係好嘢但好似唔會直接跳到佢公開ex日本俾佢破處？

牛油果終於有得出樣

唔講唔覺 笑死

咁佢五官又真係唔差嘅 係塊面大同方左d 眉毛同髮型怪左d

兩對狗男女同一日公開咁款

點解大家咁憎佢都要睇條片逐句cap出嚟揪稱
唔係唔得純粹好奇 我睇都冇興趣睇

呢個牌子啲bra出名垃圾
真係大波嘅都唔會買依個牌子
長期帶啲咁嘅垃圾bra
好快墮得犀利過南瓜珍

慘過雲西

我有個習慣係見到咩post都會撳兩下

帶住口罩先有得岀好慘

想知vs 啲bra size係正常定有偏大/細？

對loafers 好柒

都唔止對loafers喇

er..低迷好似比較多係用嚟形容經濟蕭條嗰種低迷期

想知雲西係公開笑佢啲片定點

之前有絲打p過郭政鴻化妝 98%似

面型都幾影響

雲西對波

我覺得偏細
我heidi.gif咁樣都著到c

用低谷/低潮嚟形容人生會好啲
不過算啦 佢兩個都無咩墨水 識寫中文字算係咁

嘩好撚大呀對波好羨慕

咁樣影出黎都係想我地咁樣覆啫？

好似啲大媽波得個大字

差咁多既兩塊相對波形

JW Pei + Dior Strap 係咩玩法

不嬲屎盤唔抄人就會發生多場既時裝災難架啦

個look咩事好撚柒

哇原來佢上過黎同隔離post d人對罵
痴撚線女人

同珍珍對奶一樣the到

佢無del小紅書ac呀
見你話del左特登log in返小紅書個ac睇返
不過就真係好耐無update過既
係咪垃圾微博del左ac咋

佢全身上下都無一樣嘢係襯到
不過可能因為我唔係influencerrrrrrrrrrr所以睇唔明啦

邊條片？

最弊Sub得波仔個啲好多都係小妹妹呢
鬼知雲西咩料

記得佢有個story話自己好慳 慳到食一碗譚仔都要喊十分鐘

喺佢下面留Cm嗰啲妹妹講啲咩 官宣 99
一睇就知心智未成熟
真係唔知雲西如果同波仔拍片 佢地會target咩audience

佢慳到po story話自己一日用過千蚊買化妝品/俾個sales講兩講就買咗一set la mer
前言不對後語

啱啱上網查左32DDD
姐係32E
如果雲西都32DDD，照計大把女仔都大過呢個cup了

其實我覺得佢最錯係乜都打上網話比人知

牛油果個口罩遮到上眼咁濟先有得出樣

仲有終極做作

Sorry無知一問 咩係官宣 99
唔好屌我

蝗語

無意中喺IG見到呢張相 第一眼以為係崠嗰女

講緊牛生個look 對loafers一定係屎盤幫佢襯
成個look好有屎盤味
今次車禍唔洗多講啦
Puff sleeves本身已經好累贅，條dior帶仲要粗過結他帶，根本一啲都唔夾
再襯埋泡泡髮圈，唔爭在著埋泡泡襪啦

官宣=官方宣布(v.)
99=祝你長長久久

佢破處冇人想知
最離譜係佢之前同狗公ricko拍片揀sp、女友、老婆 完全唔尊重人，on9都有趣
啲mk仔硬係鍾意下下講sex make noise

無咗個厚到爆嘅菇頭我認唔到係yepi

咁其實moris都幾好

佢po上ig係expect陌生人可以幫到佢嘅家事？

...聽都未聽過 好撚尷尬呀屌

想人一齊屌佢老母

點解佢對波好似咁核突
唔係針對佢 但係個身好有中年女人感覺

蝗語嚟？
利申 未聽過

呢個醜得黎都幾得意討好，山東個女醜得黎好黑人憎好想一把煎死佢

參選咁大件事佢啲friend點會唔知

Mihk新片悶左咁多第一次飛佢地片

係咪偷崠女相

平時好少留comment
但真係忍唔住講句我30F, sister cup 32E
我自己影相都唔覺得有佢咁大波
佢着push up bra?
R哂頭，頂多咪吸手波，佢哪來的自信？

真係最衰ig cm無得貼圖

應該係要搵野boost一boost翻啲「人氣」
咪拎埋條仔出黎
佢每日應該r爆頭 到底post咩拍咩先可以多啲人關注佢

陣間又話我地逼死佢 講真你拍極都係咁嘅咪即係證明你唔適合做YouTuber囉

日日都俾人屌緊㗎啦喎

arial會由東涌特登去柴灣搵佢 連arial呀媽都對佢幾好 但雲西就反轉豬肚就是屎 又係到公審人

但點解會嗌交？有冇人知佢住柴灣邊度

本身coffee都係蝗 個仔似佢有幾奇

個蔥蔥終於染番個頭
但係又咁啱係呢間染嘅打咗出嚟係咪有sponsor
Yepi同呢條蔥又咁friend
又會咁啱咁多暗星kol呢排都去呢間到染髮嘅

Yepi呢間唔係喺太子既咩
因為我之前都有去過

好樣衰

有幾多個youtuber會報真收入

兩個個嘴都係咁 幾襯呀

佢係咪幫條事業線打左陰影

又黎柒夠未 一早Block咗

同小粉蛆嘈交del 微博ac嗰個唔係elva咩

Btw琴晚睇Elva ig live 都幾多中國人叫佢講普通話話聽唔明 跟住elva完全無視繼續講廣東話

佢學校個班所謂好朋友都成日話佢架
佢一退學就留番啲蘇州屎喺度

都唔同人剪 一個叫ian一個叫Jim 同埋salon都係差唔多呢啲裝修架啦

已完全封鎖

唔好意思太激動
Btw 個ian又係同jim一樣路線 專剪妹妹仔
Ig style仲要差唔多

一定要剪走晒

另一個係邊個

TLT

雲閪冇讀書啦？

跟得唔貼 想問雲西唔係同個個咩哈哈一齊架咩 點解會無啦啦變左波仔

不噱都係波仔 只係而家波仔先正式公開

如果崠女行呢個style
應該會好過扮公主好多

唔係蝗語泥架咩

More detail

雲閪會mon po架 hello 小丑fish轉頭又po whatsapp對話乜乜77 話我地屈9佢 明明好frd仲一齊夾hktv mall 又乜又盛

又學條仔拍utube拍到退學？佢好似岩岩先又讀返書咋喎

個挽字un眼好多...

其實真係幾撚核突
一唔高興就著住bra影住自己對波
對波又墜又無形 收翻埋喇

老母彤

點解呢個Akina 十幾年黎都係用啲啲pose影相

退左學

哈哈只係開玩笑 boris先係真正男朋友
都話帶過返學校sit堂

去到柴灣ive又係唔讀書

嗰班friend只係做個樣 私底下根本唔妥佢

好正

雲西啲感情事比人講左咁耐都冇道德撚衝出黎屌人八掛
嗚啊
睇黎真係雙重標準

點解呢排咁多KOL開始戴水晶
有次睇corner個兩個model話條水晶靈到考完dse斷咗真係笑撚咗

lucy咪呢啲style
藍絲老母個女咩style都唔得意

喺隔黎post見到屎盤張相個白色泡泡橡筋又係抄pkj
仲要串串共咁覆人
佢都跟得好貼 pkj張相24個鐘之前post
屎盤張相13個鐘之前post

屌佢老尾咩po張咁既相 但tag stay home stay safe係唔係on9啊辣殺盤

剩係知佢中學係小西灣福建 band3

好白痴啲水晶鏈如果真係帶嘅話我會當係裝飾算

心理作用當唔當有效

自己帶得開心就好
但唔好sell啲妹豬話帶左就有好運點點點囉

當係信仰咁囉 唔通基督徒又話人白痴咩
唔係呃妹豬就算啦

條鏈點當信仰基督教天主教呢啲係有背景歷史咁樣喎
不過啲人鐘意信我都理唔到咪當係佢地嘅護身符

有朋友話嗰兩個model其中一個戴緊嘅係有壯陽功效唔知真定假

帶條手鏈都壯到陽

邊單？ 無追到

仲有無人會不舉

老模係咁上下架啦

好詭異

同佢唔同色好似key入去咁

咁樣講 係咪即係香港小姐唔入圍？
唔知佢個明星夢發完未？

本身都ok佢 一見佢去選濕9港姐就好憎佢

哇屌 成幅相不倫不類

佢段好有問題咁係咪要食死人先開心 九唔搭八

佢肯放過大女未

好似係重慶森林既對白嚟

雖然我都唔係好鍾意蔥蔥，但佢依句野係重慶森林既對白黎

咩係重慶森林

00後？

okb空氣清新機
要追post 我都唔記得第幾個

00對唔住 真係無睇過sorry

王家衛啲電影黎...

沒文化 真可怕

又唔好咁講 唔係個個鐘意睇舊電影嘅

個filter真是好勁
同tvb條片個樣差好遠
不過都救唔到個額頭
好心就解決咗髮線向後移先去選啦
我係評判都唔會俾個
甩頭髮甩到咁嘅啊嬋入圍啦

唔同年代姐 唔洗咁講嘢既

個女大個睇翻啲相有咩感想呢？
長期做佈景板

喂重慶大廈咁出名嘅對白

名符其實嘅死灰色

自打錯係重慶森林

屌唔爭氣咁笑左

自己都笑咗爭好遠

唔講唔覺打錯

明明記得呢D係小學時既fashion

居然未聽過

利申 都係00後

有冇link

之類啊冰同程人富都玩過類似嘅嘢
都有少少阻住人但成個feel好好笑我都睇到勁開心
但雲西....果然係相由心生

唔記得邊套戲對白嚟

個老模咩事呀

好恐怖
真係好少用恐怖黎形容小朋友

elva助攻

求其揾個肥仔都大過佢
不如收翻埋啦 好撚7

利申:我都欣賞胸細嘅 好似Heidi就幾好睇
但是依張真是好7 淨戴bra食雲吞
但是粒雲吞大過個波

sue 唔回可能心諗：恃住自己靚女笑我

遲下elva bb一定好可愛

好期待

like爆elva cm置頂

cls 想表達粒雲吞仲大過佢？

兩頭唔到岸 得失哂本身啲follower又選唔到香港小姐 抵死啦呢個時候仲想入tvb
利申 唔識佢

雲西

佢係咪無咀唇

其實似係話緊比人聽屋企秒秒鐘都有幾十萬上下
係支那同香港都有物業

因為佢地d task最主要唔係阻到人
係佢地自己做柒野
所以好好笑

越大越似崠細佬

雲閪有金器嫁妝架
比佢老母賣哂炸

無錯
之前報左名華裔小姐 圍都入唔到己夠柒
佢仲要柒多獲去選港姐
再一次入唔到圍

唔好扮哂野做返kol 當無事發生
一定唔會再睇佢

直頭咩都冇啦

Btw記得呢度之前有絲問海恩奶油去左邊
佢啱啱出左post話之前休養左一排 而家復出

下不嬲都好多kol帶水晶
花菇間店咪搵咗超多KOL宣傳

Btw好似老人鐘意帶玉佩 斷左就代表擋災
反正人哋又唔係作出黎逼你買
只係分享真實發生嘅巧合
利申身邊有唔信既fd帶左粉晶成功招桃花

好興韓國潮流依家興復古
例如diy珠手鏈 阿豬媽髪夾

cm都幾多毒撚吹奏 真係各花入各眼

係咪啲老毒撚

可能全部玩開：

嘩屌你張gif好頂癮

佢咩事
成個感覺好cheap好核突

Ken用哩個Filter有d似 家姐同家姐老母

你好煩而家更加肯定你係私怨借刀

99我淨係諗到baby condom啲師奶話咩6299老爺奶奶

唔咁唔常用嘅字都要打簡稱係咩料

因為追得波仔嘅都係15歲初中或以下嘅細路
心智未成熟 被蝗化
生活入面學埋越嚟越多中國用語、打簡體字 甚至講普通話
如果我係波仔 就趁機出段片講下蝗語 香港人用語大不同 叫下啲觀眾捍衛廣東話繁體字喇

希望你會認識更多本土文化

嗰兩個model真係好做作
特別係yumi 咩人先會幫cornerc做model 係咪好等錢洗

全間鋪既人都做作最順眼係男店主

dllm又係到自推
好撚柒啊收皮啦邊位啊

唔好暴露自己嘅唔知 下次Google下先鬧人啦

好閪迷好閪迷
真係近得福正多

無事就好啦 之前睇佢情緒真係唔係好得
希望mira都可以休息吓

Zain仔又擺人上網公審人
上網屌無用㗎 點解唔喺現場提人戴返個口罩
陣間個女仔又自殺啦

之前港實測訪問仲誇張la
連四大天王都唔知係邊幾個

有冇料爆

可能偷食男人
Ken之前gay

我諗大家都預咗唔會係齋染泡泡就染到咁出色啦
全部kol啲廣告都係靠漂/p/salon架啦
現實與理想永遠唔會平衡
所以都無謂爭論佢個頭係邊染
不過佢自己po出黎倒米又係少kam

Heymanlam間野賣哩件有pad背心/打底衫都要$199
藍色就藍色啦，知性藍色真係睇到都尷尬。。。

啱曬蝦乾

好貴下
去d買打底衫褲嘅鋪頭都好多呢啲

Yepi d friend都系唔柒唔做

旺中可能40蚊有件 食水都幾深下

佢搞咩
明明以前正正常常
宜家好似啲小朋友咁硬係要作對
痴線西愈笑佢佢就愈痴線
又成日雙重標準
懶係stand out 叫人grow up
Z.a.i.n.6真係眾人皆醉我獨醒
你哂咁多時間同人作對不如反省下先？
利申 我好中意你架 以前
唔好公審我

件偷食怨婦grow up啦屌

百貨應百客
真心唔明買嘅人係咩心態
係中意heyman定點

但佢咁講法反而覺得佢好寒酸 佢呢啲真係見識少

雲西呢d女仔做得成kol又點 完全擺唔上大枱 比佢選港姐應該連30強都入唔到

係呀得連佳麗先入到

想比呢首歌佢聽

最憎啲人喺舖頭度擾擾攘攘
睇咗三份一已經覺得好撚悶

係咪仲有次同家姐拍片，係唔知拎咗啲咩去講笑？記得嗰陣好多人屌到佢哋仆街㗎喎，宜家又咁多妹豬fans

淘寶用詞

笑死

其實嗰個花菇點解可以做得到落去香港真係咁多女仔咁迷信咩

以前細個去花園街買打底啲舖，類似嘅款，好似19.9就有一件

其實波仔佢地成家嘅目標觀眾係咪都係得啲妹豬

下貴到咁冇撚野阿
仲要冇分size
以前淘寶買過類似依啲 十零蚊有件

記得有排笑9過佢影襯相都wink

平時唔係做到好相親相愛既咩

cornerc靠mui同yumi先至返到翻身
人工應該唔會低得去邊

話說呢排咁多youtuber同aleshia”合作”既啲款抄足外國牌子 但係都大把ol同學生進貢真心唔明 香港市場應該都唔受抄襲貨架 都仲係咁多人買

乜撚野百搭白 急口令？

Club Monaco

Aleshia

終於肯拉返個口罩落黎戴

之前見到有其他絲打既...
Self Portrait

Aleshia

見到成街ol 學生妹妹仔都係度著aleshia
質料差 款款抄襲其他牌子 都要500up一條真係好唔抵
其實襯特價買/係外國網購 加多少少錢 就買到正版self portrait, club monaco ...洗鬼買抄襲大陸貨咩
仲要之前有絲打踢爆話係扮黃
希望痴線西發揮下影響力 洩露下呢啲奸商 (利申 之前月月進貢 發現佢抄嘢之後就不了)

屌佢老味抄到一模一樣咁款
痴撚線 點解可以厚面皮到咁

真心覺唔係要狙擊 但係抄都改下款啊
絲打們 真係一係加少少錢買正版； 一係有平買平 去捐下錢無必要比呢啲奸商賺...
真心見住成街都係 忍唔住上黎勸下世...
Shein(已經出曬命係高級版淘寶 質料差)

Aleshia (都要抄到十足十 仲要夠膽賣$600)

*出曬名

冇yumi同蝗miu佢一早執咗
女店主好黑心 走去搞serco
到依家ig都唔敢開返comment

少少虎背熊腰咁囉

個眼袋想點 衰老得咁快

講唔出口又PO IG公告天下

變幻球

夜媽媽喺條隧道大笑咗
嚇死隔離

係喎
雲西之前幫過cornerc做model架
咩人咪群埋啲咩人囉 物以類聚

屌條片勁撚作狀,扮乜撚嘢可愛啊柒頭miu,返大陸玩抖陰啦

見到佢片尾個wink就想打柒佢
佢同柒頭yumi都好鐘意wink到面癱

Wink到抽筋咁以為自己好撚可愛？個yumi都係柒頭以為自己好出名串柒柒

生到咁嘅樣仲成日話自己係港版子瑜搏上報

似肥版咪你老母

完全唔知雲閪做過cornerc model
唔係serco嗰陣post佢出嚟都唔知有呢間野

M巾廣告嗰張wink先好笑

佢同sunny 成日日夜顛倒
好難唔殘

特登上去嗰個Jim ig度睇
啲囡全部以為自己女神咁左扭右扭睇到人好尷尬
同埋chungchung個樣係咩事

佢地日日做到咁 唔止眼袋大
我諗應該命都就快冇

32DDD去咗邊？
洗唔洗幫雲閪報失

呢排狂睇台灣髮型屋嘅youtube channel
入面啲作品同呢個比
差好遠 好大衝擊

好多都好撚靚

其實我都唔明點解唔較翻好個生理時鐘
可能係難啲但好過搞到咁殘
凌晨做嘢顯得辛苦啲咩
佢地兩個都廿中 三十頭 都唔搞翻好

當你好絕望 就會想搵水晶/白魔法打救自己

之前有人話福正入個光頭幫幾好睇
今日順住boris個廣告過去睇
跟住連續聽咗兩首歌 真心不錯

佢喊晒口話同家姐唔係親生 成班妹豬cm安慰佢之後 就話係愚人節笑話

兩個都好鍾意wink黎wink去
一定係覺得自己好正

講真佢地雖然日夜顛倒係佢地自己問題
可能係生活習慣
但好多人踩佢地憑咩出條片賺咁多
有人地一半咁勤力再講啦 啲beauty vloggers好似兩星期出一條片都嫌攰

Pkjenn新片幾好睇
又係講self love
同埋講佢拍拖 早排上東方單野
唔貼link了
其實佢肯做返自己咪幾好
之前下下扮完美ig女神 睇見到辛苦

但都係公開左個ex同自己係日本扑過野
我自己覺得勁唔尊重
有冇問過個ex想唔想幾十萬viewers知佢兩個扑過

條裙著到佢漲咗兩個碼

點解Jade兩公婆唔宣傳佢地間mudmudkitchen？

補充返 唔知佢係咪mon post睇到有痴線西讚icu宣揚self love 執人口水尾講埋一份

啲歌真係

我仲以為佢係住公屋

其實好on9 通宵拍片唔知為咩
成日話整野食整到朝早 根本由日頭開始整已經唔洗通宵

其實佢d頭髮好扁好幼 唔應該整呢pat陰
成日睇佢ig d 相都有種講唔出既怪 個頭唔知想點

可以提供一個素材比佢哋
挑戰連續一星期每日早起早睡
趁機會搞番好個作息

條女基本上係人格破產
抄畫抄設計抄到風生水起
無道歉無認錯
無恥至極
我唔覺得由佢把口講出嚟嘅野有咩credibility可言
做返自己？唔該出黎認返句錯先囉
Yepi咁自我中心都肯公開道歉send email比原創者
PKJ呢？面皮厚過本字典 一於闊佬懶理 繼續無恥下去

自從依條片對波仔極度反感 完全唔識尊重女性
唔明點解佢仲有咁多viewers

佢五官好扁又成塊洗衫板咁
完全唔知佢嘅selling point
可能係夠mk

岩岩睇到想諗起
不過多啲人講self love係好既

我覺得似係mon post
再集合所有痴線西講嘅野一次過講出黎
等我地無癮 無得再講佢

比返個credit黎好喎pkj

唔知點解覺得佢條片好造作

早期晚晚打機直播
會同埋班毒撚一齊組隊打機 仲會開哂咪交流
班人覺得佢夠親民掛

利申 細佬之前好撚中意睇佢打機

由32DDD變到32AAA

佢有西del到咩
之前周梓樂過身果日佢post晒自拍笑笑口
我去屌鳩佢
有條盲粉走入黎過梓樂係甲由
佢扮見唔到！！淨係掛住屌返我！！
食屎啦偽黃丁

抄到而家仲係咁 勁垃圾 冇好過

佢之前冇去過日本？我記得佢冇講邊次
女友sp老婆嗰條就真心垃撚圾

雖然兩個都wink得唔靚
但講到良心yumi贏曬
個死蝗miu雖然轉左viutv 但仲玩緊抖陰

咪係
班beauty youtuber 片又唔多拍
出products又左抄右抄
起碼sunny佢地出個d真係自己設計/畫
D錢寧願洗係呢d地方啦

mk妹邊有禮貌可言

Btw pearl tam係咪落選左？

佢本身就係一個普通人 有咩親唔親民
唔知以為佢係公主（啲毒撚可能會當佢係
有班人甘願俾錢神化一個普通女仔 無野好講

蝗miu話佢係中國人嚟架
yumi係黃但係好撚黑人憎貪小便宜到

知道佢會del所以我cap低咗

More

boris一路以嚟建立嘅形象畀雲閪一舖清袋

唔係呢個呀 啱啱出咗新po

想講佢啲手指真係好肉酸 肥婆手指
呢張圖睇唔出但睇佢條新片 我見到當堂嚇咗一跳

北海道？
sor 我無follow佢架
係絲打話佢地公開咗 我先搵佢ig睇再cap圖

睇嚟有mon po喎 新po個cm又有返

個Ody係咩事 係咁係live留言又加心心眼
btw蛙姐好似默認咗同福正一齊
咁咪幾好唔否認 一齊又唔係啲唔見得光嘅嘢
蛙姐都有講話呀妹係比較直腸直肚
之後見到有人留言講直腸直肚唔係無禮貌嘅藉口
但都仲係有多人沖出嚟護住蛙妹
係咪宜家啲00後都係咁所謂‘直腸直肚’

睇黎準備之後啲片都有雲閪了

係呀 例如北海道條新片

擺左成年終於可以出 雲閪恨左咁耐終於可以出鏡
btw雲閪到依家都冇like boris公開佢個po 但家姐老母都like左 又想扮啲乜

妹妹仔當佢偶像咁拜

哇 港女夾好肉酸啊咁都好公審

點解話佢貪小便宜

咪玩啦 佢有咩形象可言

有個人問點解有關福正嘅留言全部無視曬

佢話 我有睇到 但你地想我講啲乜

：咪想你回應有無同福正一齊

佢讀咗呢句留言一半就飛咗 不過其實都知一齊㗎啦 可能真係唔穩定先唔講

連登冇咋
中學班妹豬好迷佢㗎

其實做咩要逼佢公開咁

真係唔明啲中學生咩眼光

g持 其實佢哋真係好有心拍片 黃到金
大家唔好咁mean
利申好中意睇佢哋啲片
佢地兩年前已經開始拍支持本土小店 個時風平浪靜 但佢哋已經好有心

我都唔知 見到佢其實幾唔開心 講嘢就住就住

之後又話我相信我自己搞得掂嘅 一定要搞得掂

佢喊 跟住褔正留言

一個中學生去做kol唔係貪小便宜係乜？
無啦啦唔洗錢
就有人送dw錶 ps4俾自己
仲可以拍m巾廣告

佢pat陰
成餅野咁

佢live講侵權單野講到喊

哇

蝗miu幾多歲？睇落仲老過我啊媽

下 做kol又唔代表一定貪小便宜嘅
唔係話幫佢 但係我覺得依個位有啲難鋤得入
即係我覺得冇好實質嘅證據顯示 有少少似砌人生豬肉

蛙姐係live係咁強調因為有班對佢好好既frd所以比人話侵權都撐得過 同埋覺得好對佢地唔住 所以好多時唔敢亂講野怕又hurt到其他人

但其實睇埋佢啲舊片佢所謂既frd永遠都靜係得樂怡 小妹同埋佢呀妹
你可以話唔係個個都鐘意拍片出鏡但睇佢ig又唔覺仲有啲咩朋友

有時都唔明佢真係有咁大班frd支持佢定單純係佢死頂住扮冇野

其實冇話想唔想逼佢公開 只係每當有人問佢 佢就話冇拍拖自己單身有幾次live佢都係咁講 但成日見到有絲打見到佢同福正拍拖 每個人都有私隱係真嘅 都冇話要佢公開個男嘅係邊個 都理解感情未穩定唔想公開住 咪就咁答係呀但係拍拖冇耐咋 我相信觀眾都理解嘅 只係覺得佢咁樣呃住好似唔係咁好姐

比d新意la 次次都用喊呢招
直腸直肚唔系無禮貌嘅藉口

佢話咩自己會日日吾同樣
識得變樣嫁

乖啦打返正字唔啦
唔好好學唔學學雲閪咁打埋啲5p字啦

好,sorry

講侵權講到喊
一大班護蛙手話無事架 支持佢
又話二次創作啫 好平常
屌你地老味 打正旗號係做插畫 侵權真係無問題？
同埋做錯就做錯 咪撚盲撐
最好笑既係有人留啲所謂「追擊佢」既留言 呢班人會鬧返人轉頭 屌鳩人啲留言mean
護蛙手 真可怕

拍左多年咁快move on到咩 上面絲打啲時間線好似話分完手半個月就下個
話說係咪希哥有第二個

佢喊個陣
福正：保持正面！😙
之後肥蛙就答 好煩呀你😙
之後繼續抹眼淚

可能我覺得一個學生妹無特色無selling point無啦啦出咗名然後佢照單全收啲免費products 免費trips
有啲問題
定係只有香港先有呢個kol生態問題？
外國啲influencers 係真係可以向佢嘅audience帶到唔同嘅msg 有自己嘅selling point
但喺佢身上我睇唔到只係見到個mk妹出咗名就狂賣廣告
可能「貪小便宜」呢個字我用得唔啱

有班朋友撐住自己所以捱得過侵權單野
但睇完佢live佢都係無回應侵權喎好似
淨係不停多謝friends and fans
佢啲fd應該計埋蔥蔥福正嗰嘅

岩岩睇完蛙姐成個直播，佢搞成咁真係多得啲護蛙手唔少，下下衝出嚟屌人
不過有啲留言又真係有啲過份，又冇禮貌係咁重覆幾句野

我都係講返今日中午講過個句啦 沒文化 真可怕

侵權？唔怕！信蛙姐
侵權洗唔洗負責任？唔洗負！

頭先留咗句解釋下自己侵權 完咗live之後即刻有人request我+dm我
佢啲護蛙手都痴痴地

真係唔知雲閪都做過cornerc model 有無圖睇下

應該睇左圖都認唔到佢個樣

本身睇到肥蛙話自己知錯 喊住講一大堆野個陣
有一下係同情佢
但再見到啲護蛙手啲留言 即刻覺得反感
啲護蛙手係有佢講無人講 講唔啱聽既就屌

留言追住屌都夠痴線
仲咁有心機dm

惡過中共

啱啱睇咗一陣
其實佢都認晒自己之前冇版權意識 唔可以賴話細個唔識嘢
犯咗啲低級錯誤 覺得自己真係錯唔可以教壞觀眾 所以而家好小心每樣嘢都就住就住 又話係朋友教佢sd e-mail俾 Disney承擔責任（唔信有sd應該可以叫佢po出嚟）

其實肯認肯改可以俾機會 佢呢個錯又唔係話真係十惡不赦
睇吓屎盤pk jenn同間aleshia

佢啲嘴臉勁做作 有種想打柒佢嘅感覺
雖然講嘅嘢係真係幾好 要embrace自己

好耐之前就開始講話有個觀眾叫佢email disney話自己二次創作
講到依家都仲講緊
但有人cm問個email覆左啲咩 佢就唔答
咁即係其實佢有冇send到email都無人知
反而班護蛙聽到佢話會send email就即刻當佢負左責任

佢肯改自己不斷抄襲其他artist其他鋪頭再講啦

覺得佢係黃嘅係做乜鳩

好醜

佢喊唔係因為蛙妹。。。因為講侵權個單野

呢4張相4個樣

對32DDD奶又唔見咗
個樣又唔同咗

啲相有佢中學嗰陣啲相嘅feel

要有被討厭的勇氣

繼續hide人留言

哇屌 真係完全唔同樣

雲西：係因為件衫鬆啊

好似話係個條女既朋友講岀黎 都應該係真
諗返起條片佢講破人處個陣 異常地興奮
其實咁樣有無尊重過個女仔？

32AAA都比多佢

支持+1
養好身體要緊！
不過我諗creamy拍戲未必可以改到d作息

我嗰時都睇到眼濕濕
我記得係三月尾擺
但我諗應該唔會攞呢啲野講笑
佢開估嗰時都有啲嬲

其實啲創作人設計人好多都係日夜顛倒
夜型人格

我覺得個問題係唔係4月1愚人節正日出
嗰日出寬容度大啲
但如果佢老豆老母冇反對 我又覺得唔大問題
唔係親生街到執番嚟成日有人講㗎啦

Sp女朋友老婆唔尊重女性嗰條仆街好多倍

擺明就無自己主動搵

會唔會有可能係雲西打俾波仔叫佢po🤨

大奶奶呢？

應該del咗，岩岩上去揾已經冇咗

想講其實佢哋全家都一個樣
好難信唔係親生
尤其個遺傳大嘴
三姊弟招牌孖潤腸

係boris度留過言有個咁嘅ac follow我
係咪啲妹豬fans嬲得滯

特別係佢細佬
仲要勁冇禮貌鬧佢啊哥啲Fans

唔係道德撚但係
咁樣會唔會搞到雲閪想自殺

正苦記者會

有咩主人就有咩fans

Jim ig 啲相好似照妖鏡。。
影到啲女全部都唔多掂

唔係針對肥娃，只係睇到依個comment有感而發
作為一個創作人其實用「二次創作」做藉口去侵權真係好唔要得
之前碌facebook睇到呢個台灣手作人係畀迪士尼告佢整咗個史迪仔手袋
即使佢條片唔係教學片，佢個袋唔係要用嚟買賣、甚至佢話佢youtube channel（佢本身自己設計整嘅手袋都好靚）無開營利
佢都唔會好似某啲人咁賴皮、死唔認錯

入面有段講得好啱

依家香港實在太多kol或者創作人對參考、二次創作、致敬嚟做擋箭牌
所謂創作有價，畫畫唔係成本係一張白紙同一枝筆，而係你獨一無二嘅創作力
如果有日你創作嘅嘢再畀人三次、四次創作圖利你又會唔會開心呢
一個良好嘅態度真係好緊要
唔係因為對方係大公司真係要告你啦先知驚要認錯
某程度係對唔對得住自己創作人依個身份

原片

認真佢同屎盤一樣永遠都覺得係人bully佢唔會覺得自己有錯

Boris話封塵左一年多嘅北海道片
佢好似係同雲西去？但佢哋好似啱啱先一齊咗一年？

冇追po sor想知蛙妹咩事

點解search唔到呢個account的？😜

係幾sweet嘅

直播啲人諗法幾有趣，有個話”冇逼你要公開 都明白感情係私人事 咁到底你冇同福正一齊?” 睇到我都覺得煩 問成10幾次同一條問題 之後又話蛙妹冇禮貌 講真呀 比我係佢個妹都會咁樣覆 有啲人應該唔知發生咩事... 就係對上一次直播 又係有人係咁問係咪一齊係咪一齊 又係同一條問題 問十幾次 話冇人逼你公開點點點 但係到底係咪一齊啫! 否認就即係欺騙觀眾啦喎！佢家姐又面有難色咁 佢個妹就覆: 既然私人事 點解又要係咁追問呢 話佢前後矛盾之類 然後嗰個人就話 我都係問吓姐使唔使起晒鋼 講真比我都唔會有好態度 我睇到都好L煩

朋友得幾個有咩問題？
真心朋友真係1-2個就夠
就算佢扮無野 其實都唔可以點 唔通喊住拍片？

冇左了

其實點解要公開？佢同邊個一齊都係自己事 有咩必要同其他人交待 佢態度係點我就唔清楚 但如果有人係咁問我我態度都唔方好得去邊

正解

咪係囉 多朋友又點 冇point到要攞人哋嘅朋友數量嚟攻擊係咩事

邊個post公開咗？

人無恥便無敵口講自己係香港插畫家 轉個頭就係自己隻蛙上面加層Disney層皮嚟揾錢 二次同侵權分得清未拎大公司啲創作嚟牟利嘅所謂香港插畫家侵權蛙麻煩咪撚叫自己插畫家恥與為伍啊繼續同你班fans圍爐打飛機係二次創作囉反正你班小學雞fans一定會照單全收

你咁樣同舊屎笑大J少朋友有咩分別
再者唔係所有人嘅朋友都會想上鏡

朋友少冇乜所謂 最緊要係真心對自己

但係佢啲fd差唔多個個都係
呃毒撚錢物化女性嘅臭閪

旺中19都有件啦 仲有唔同花紋添

Pkj條新片 佢條仔讚佢心口係佢靚嘅部位
然後佢話自己對奶墮 睇到忍唔住笑咗出黎

佢都認錯落架又同disney自首其實仲可以點做
幾年前普遍大眾啲版權意識係真係好弱
如果肯認錯肯改都繼續屌 咁唔怪得pk jenn spoon直接唔認

Btw 二創=侵權 灰色地帶嚟 間公司告你就係侵權 唔告就係二創
冇話你畫得靚啲設計得好啲就唔係侵權 係睇間公司告唔告
啲蛋糕小店美甲鋪幫人整啲版權公仔一樣侵

頂唔順佢班小學雞fans用二次創作嚟幫佢開脫啫

點解又開始吵蛙姐妹
侵權單嘢唔係認咗錯 仲send埋email？
之後蛙姐又勤力mon post
痴線西批評d咩 佢就努力po自己畫畫相+少許改變左髮型
既然相都影埋 已經知道件事係咪事實
咁佢認為感情係私人嘢唔答咪唔答lor
利申冇睇直播
但認為問咗10幾次感情事
人哋唔肯答都繼續問
蛙妹係閪但呢件事佢嬲都冇錯
唔明點解又要嘈交？
明明咁多抄襲既kol都冇被追擊
反而道左歉嘅就反覆追擊lol

只能說佢哋兩姊妹觀眾緣真係好差

你話同類人會做朋友 所以質疑佢人品都合理
但係話佢無朋友所以佢人品唔好 就奇奇怪怪

因為憎佢嗰啲唔知點解特別留意佢 mon實佢
恨不得佢永不翻身咁
其實睇得出佢好想討好痴線西 呢個post講佢邊到唔得佢就去做 或者 改善
算啦yepi 憎你嘅你做乜都睇唔順眼 唔洗吓吓咁在意呢個post啲野 驚到時好似mira同海恩奶油咁情緒有事就唔係咁好啦
利申 唔洗話我護蛙手 對佢無感

嘩屌冇P圖即刻出哂事

仲貴過U記
淘寶可能$19.9 入貨

跟住喊咪俾班人話佢扮可憐
係憎佢嘅佢做乜都係錯 乞人憎

Mira都做過呢個題材
可以叫佢地都試下

但係mira最尾係咪都失敗咗

有幾知性
好奇佢地d客 係咪又係廿幾歲定再後生d既妹豬？

比我真係唔會買 U記起碼有碼quality 又有d保證先

二次創作都係侵權

由佢幾年前拍YouTube 開始
就覺得佢好造作
同埋硬係覺得佢有啲怪 但講唔出邊度怪

我好幾年有睇佢youtube 無諗過過左咁多年都係咁霉
講嘢個咀好似拿埋一舊咁 聽得勁辛苦

一早炒左了 佢要唔認都冇辦法

黃係黃 但佢樣殘都係事實
唔明點解咁多人負皮樓主

就嚟公審埋學校嗰班同學㗎啦

講得冇錯
我睇個post啲人追擊肥娃成個post集中講佢
煩唔煩啲，仲要追擊啲野係都幾無理
又逼人公開感情，上面又話人朋友多唔多
我唔係護娃手，但我覺得其他人pkj 屎盤果啲可恥好多啦
肥娃又係黃又都叫肯聽下人意見啦叫做

佢有份令到學校個班同學排擠某個人

返學都唔覺佢真係咁大波

佢仲衰啲啊
未出名已經咁衰

係 好似係聖誕嘅時候去

平日返學都冇得P圖啦 返學個樣根本就唔係IG個樣

無惡意 但想問佢係咪一直都無箍牙？
佢條gap搞搞佢應該會靚啲

我朋友話Boris上次去柴灣IVE sit 堂
雲西係班gp大肆宣揚添

有一次隔離班嘅人認得雲西
唔記得係唔係因為嗰個人話佢唔同樣
然後佢突然佢喺度喊。。

佢箍左2次..

我一直很好奇雲閪既學歷

其實Yepi都認左錯，之不過係yepi呀妹串串貢同啲護蛙手成日跳制，令更多人唔中意Yepi

鞋抽面

咁佢抵比人話啦呢單

覺得佢已經靚過之前好多

More
同埋喊乜春😓

啲mk妹去到邊都要搞小圈子真係好撚煩
最好笑係 雲閪成日叫春話自己比人bully

可能d負皮比creamy
你唔知依度好多creamy打手咩
得yepi先可以講佢

之前讀緊柴灣IVE Sports coaching HD
不過第三個sem退咗學

佢喺學校係佢帶頭bully

我都唔知點解佢會喺度喊
可能人哋笑佢點解唔同樣掛
係真係突然間喺度唔開心然後就喊啦

蝗miu：我係中國人呀hi

其實佢都真係幾高

唔知真人會唔會好誇張

1/8都拎出黎講
仲要打12.5%

其實都好大壓力嘅
咁佢之前俾人公海狙擊
佢都認左錯有做野去補飛啦
仲係一直有人捉住依樣野黎講
唔開心係正常嘅
覺得yepi份人係自我中心得嚟又好想得到觀眾認同
Mon實痴線西又畫畫又剪頭髮咁
可惜力有不逮

利申：之前有份屌yepi on9 唔係打算各打50大板 但真心覺得有啲人憎佢憎到jer住佢唔放 小小野都放大（eg佢畫「我真係好中意香港」又俾人屌）
另一邊啲護蛙手啲語氣又勁黑人憎一嚟就想撩交嗌咁

絲打覆錯comment 佢地講緊雲閪

Opps對唔住 睇錯
想覆樓上話yepi live講侵權講到喊自膠

有 170

嘩 碌落去嚇撚親

負皮係俾留言嘅人
條友唔知咩事同creamy有咩深仇舊恨
之前個名係 增肥絲大隻
係咁針對呀creamy句句人生攻擊
俾人屌到敗走 改咗名又黎過

Well said
呢啲先係尊重藝術嘅人應有嘅態度
唔似得一個冇才所以抄上抄 仲要死撐嘅肥蛙
尋日仲喊住多謝個觀眾教佢點走精面 其實佢都係冇承擔到責任

講得好👍蝦乾又被曲線抽乾🤣🤣

講起就嬲香港d Youtuber做啲challenge 三分鐘熱度咁
個排興起咩6點半起身
成班個個去拍 Mira 波仔 仲有一堆⋯⋯
10個有5個都做唔到
有啲起完錄完片又瞓返
完全唔知睇嚟做咩
佢地又冇咩特別行程/運動routine
純粹係潮流興又拍返段 咁又收錢真係爽

原來係嗰件煩膠

十幾個po前講雲西講得好勁果排
大家都話佢身形好似c9
真係好似廿幾歲女對波又唔彈唔滑

應該拍片個幾日就早睡早起
但片尾好似話始終個模式唔係佢本身既習慣
所以好難堅持(大約咁上下,都兩三個月前既片唔係好記得)

u記特價都係$79
洗鬼買佢$199
冇size又冇得試

其實佢讀呢科做乜
佢又唔係做開運動

雲閪就屌得
creamy唔屌得

嗚啊 善兒真係好可愛好可愛啊

屌你

其實佢係咪鞋抽面，個下巴好肉酸

個鼻真係出哂事

平時都知唔可愛，但一有對比真係好樣衰啊救命個河馬鼻真係出事

水晶係講能量 其實都好有背景歷史
都係信則有不信則無
冇必要笑人喎
笑人信仰好唔尊重

利申 信水晶

Kiko本人細個都係個可愛嘅細路
係個有資格喊嘅細路女

個鼻嘅形狀真係一撚樣嫁

白色泡泡髮圈 係咪同珍姐早兩日個story一樣

好似北韓人

佢面形好似邵音音

點解好似箍完合埋口都好哨咁
但見佢露齒笑又幾正常

我覺得佢好似邵音音

同山東一樣
望佢第一眼就係望個鼻哥窿而唔係隻眼

佢係到溝仔

山東姐 如果你有mon po可唔可以下介紹你係邊到整容的

No offense呢個創作者係迪士尼出信 佢再回信同人和解
最後話好快就和解到 佢都話二創其實係灰色地帶 但個追究權利喺對方到

肥蛙係人哋冇出信 冇告佢都照sd信俾迪士尼自首 首先將所有嘢下架 佢都係認晒錯 主動去承擔責任 只係迪士尼冇要求佢賠償 點叫走精面呢？

咁點先叫承擔責任？
相反個pk jenn 真係抄襲連二創都稱唔上 就連原作者都屌佢 佢都無動於衷冇任何行動先叫死撐唔尊重呀？

話我護蛙都係咁講 覺得有時為屌而屌

識得人係夜型人格 真係反而番早瞓早會好冇精神
反而番通宵更啱佢

救命

吓你點知

果然有韓國血統

感覺佢覺得自己好可愛
佢感覺倒及牙，所以鞋抽臉，仲選港姐

應該

我仲以為鼻哥lone係專登P大左
幻想到善兒著呢套衫會好靚

唔撚係掛

好耐冇留意佢
淨係好記得 果陣睇YouTube
成日會望住佢條疤（好似係眉附近）
唔知有冇記錯

可以睇下係咪umagazine
慎入 好難頂

眼向上戚，腮骨闊而有肉

二手飯依個term真係好難聽，咁係咪人人都只可以O1 初戀情人係老公？

雖然我都好唔鐘意雲西，但大家都係女人，洗唔洗講啲咁嘅嘢冇證冇據上嚟講啲咁嘅嘢去侮辱人真係好令人反感

我覺得佢行型格路線可能會受歡迎啲
佢個樣唔襯扮cute 好造作

佢讀邊間

唔好用emoji la

但係佢唔係話自己一個去咩

碌Facebook見到 諗起屎盤 啲色都一樣
究竟係佢抄屎盤定屎盤抄佢
但人地細路仔嚟 佢啲化妝技巧細路仔都不如

其實歐鎧淳係咪on9
前排講起black lives matters
佢就打white matters

已經unfollow左 頂唔順佢日日去玩 前提係疫情嚴重佢都可以照出海玩

正港豬

好on9

我都想知
我見個tb前排好post d 野sad
應該係散過一排

就算有玩sm咁又點
係咪一定要娶處女老婆
攞性事黎貶低人好低莊

之前個tb同佢一齊去澳洲訓練

不過其實歐一定會飛佢啦 佢點會甘心同tb

個堆咪係感情台叫春a0

之前見過佢真人 真係一d都唔靚 又無任何才藝可言 真係唔知點解佢會夠膽去選港姐

不過欣賞佢地一定唔會婚前性行為

同意!!

ig啲毒撚fans囉
個個都：嘩好靚/女神/靚到爆

柴灣IVE

睇上面張相唔係恒管？

有冇人知藍絲j個女係邊間學校

佢哋打夠啲5p字未

佢過黎幫人手出inaug

我有時都好好奇啲人到底點樣攝到對奶咁大

好似係安基司

個樣唔算醜，但真係好唔討好。呢d係咪就係相由心生

放過佢啦

係 套校服一樣

真係好可愛

系你老母咩 藍絲jade

有個問題我唔明，想問下大家。
隻蛙樣唔樣衰我覺得係主觀問題，大家覺得好撚柒我覺得無咩所謂，自由嚟㗎嘛。

但其實hello kitty呀snoopy呀minion呀呢啲好簡單好易畫㗎，人地仲賺到fatfat，但都唔會見得人地國家啲人會一嘢屌埋去話好柒快啲收皮，咁樣對香港好咩？

我覺得香港人本身土本意識唔夠高，我自己都唔會明點解啲人會走去買大大小妹啲周邊嘢，可能上開連登嘅大家都有返咁上下歲數所以唔識欣賞，但我會寧願啲小學雞中學牛買土本卡通嘢>外國卡通嘢，某程度都叫支持下土本。

當然大家覺得柒就唔好買
單純想講一嘢叫佢收皮好似唔係咁好

喂丫 睇到呢張笑咗出黎

真係好似大陸婆

佢係恒管俾人bully 所以轉左去柴灣IVE讀

wtf 佢遲啲會唔會同羊羊玩

會唔會同邊個囡囡一班
藍絲女會打人

幾時先改過自新？

又係大陸樣 點解啲藍絲港豬嘅bb都係有陣大陸味

其實佢個樣幾似藍絲j中學個陣

點解好似越大越唔醜咁既

*越醜

佢好似冇讀過恆管

真係好蝗吓

上面有人話佢去恆管幫手出in-aug

好憎細路
但呢張真係幾得意

我就覺得好撚柒
但佢鐘意咪繼續畫囉

係呀就係咁囉，係覺得唔好偏激叫佢收皮
佢又無spoon咁撚戇尻

人地先啱啱讀幼稚園就已經似藍絲老母中學樣

佢無讀過恒管啊

佢個胸有條疤痕 係咪隆咗胸

但係佢的確係柴灣IVE讀Sports Coaching

佢products 嗰啲質素太差

人生攻擊 正仆街

咁屌埋佢呢樣嘢，屌撚到佢下次出返好啲

睇落好乖好可愛

屎盆又厚住面皮咁出片啦，大家去dislike未

錢七退化版

個人喜好鼻頭含濃妝

波仔較定鬧鐘未

佢個女咁細個已經開始出現陣大陸村姑味了
勁過coffee仔同崠女，係咪得我咁覺得
認同請正皮

睇佢 products list Benefits 有粒*
唔知係gift 定sponsor

其實我對佢完全冇興趣，追痴線西追到好悶而加

因為係本土，所以就要支持前提係要有質素好無
劣幣驅逐良幣

係呀 佢之前有拍片講過

劣咗咁多 明明細個有一排幾cute

條粉紅色裙佢抄得好撚7

成日話啲人護佢搞到好憎佢
而家見有啲人為屌而屌我反而有少少同情佢
琴日睇佢live佢啲情緒都瀕臨崩潰狀態
係咁話驚自己做錯又犯低級錯誤講錯嘢教壞人
係咁話驚自己咁麻煩累到身邊嘅人都俾人鬧
係咁話有錯我改唔好嘅我改
講每句嘢都驚驚青青欲言又止咁

就嚟搞到mira海恩奶油咁

大家係咪真係鐘意pk jenn咁厚面皮多啲
反而讚佢self love
抄到咁撚樣原作者都出嚟屌都咩事都冇
唔好話道歉直頭無視

黃嘅唔係大晒 但不完美可接受要改善呀嘛
佢肯改善有咩理由要狙死佢先

希望佢見到會改啲耳環柒到自己都唔戴

隻布本身就柒

佢第二次仲箍緊未箍完

見到啲人仲比view PKJ再讚佢 都真係眼都突

先唔講佢個底花哂
淨係過去一年香港發生咁多事佢完全平行時空mode
玩抖陰依啲支那app

都唔應該睇佢啦下話？

由番學抄到開鋪係咁上 Pinterest照抄當自己創作
同copy house有咩分別？問題係佢完全冇知恥之心呀
仲要死港豬 又玩抖音

根據之前d片 打*應該係PR gift
benefit又del comment仲要sponsor屎盤 狙擊

屎盆又出返黎r撈 唔該大家去dislike佢 YouTube條新片

佢成日懶帶牙套

唔該曬 絲打
冇睇佢啲片好耐 依家先知

又出嚟乞即刻去負皮先牙屎面皮厚到加零一

依度個個都唔鍾意雲閪 亦都唔係話啲咩道德撚
但係講真呢啲咁deep既野下下俾你攞出來講
仲要冇證據 就真係cyber bully左少少
講真如果我係女仔自己啲私事俾人喺網上面咁樣亂咁唱( 前提係佢同以前男朋友性行為冇影響到任何人) 我都會抑鬱
其實某程度上依啲真係算係人哋嘅私隱 咁樣大大聲聲話人哋係公廁係雞 真係好唔尊重女性
(雖然佢成日扮大波好撚煩

咁你又攻擊creamy?
戇鳩

block左佢咪理啦

Blocked

係咪本土就要撐，某程度上係，因為香港本土嘢真係太少，唔係盲撐嗰隻，佢有咩做得唔好，就叫佢改。佢啲product 質素有問題嘅，屌到佢出返好，佢唔聽唔改好似spoon咁先屌撚到佢收皮。

但依家我見到嘅係因為唔鍾意佢份人就屌埋佢啲作品，就好似我地唔鍾意林鄭，所以覺得佢好撚樣衰，啲人唔鍾意港獨嘅，就話梁天琦樣衰。

但客觀啲嚟講，佢隻蛙頂多咪普普通通，點都未去好撚柒掛

不過喺痴線西post講selflove真係得啖笑
剩係yepi啲頭髮同yepi妹啲牙都夠講幾頁

如果我係佢都唔想公開啦
公開左 如果分手又要同觀眾交代
而家都仲有人討論緊佢同希哥點解分手
見過鬼仲唔怕黑咩

利伸 唔討厭 亦都唔係鍾意肥蛙

其實佢講係同唔係對大家真係有好大影響咩？
講真大家都已經肯定佢100%係同福正拍緊拖
咁重咁執著要人答係咩意思？真係唔明